想問 家人嘅愛係咩？

如題 父愛 母愛 家庭溫暖 係咩？
父母淨係識比錢你係咩？愛定包養？
咁即係愛同包養係咪冇分別？

係咁俾錢你，我覺得佢地為左交代而想生你叫養
如果為搵食而無時間，個心係錫係基於環境先俾唔到時間同見你錫係就叫愛

有錢已經好好，可能我出身band3
童年都係無愛架啦，但對比我d同學老豆啊媽打佢地加上經濟環境差
無愛之餘仲要俾好大經濟壓力佢地，
我屋企雖然無俾愛我但佢地老左留左物質俾我
，一對比之下我就覺得自己都唔係咁慘